
                      Doctor Strange ofrece una historia de origen satisfactoria para el Hechicero Supremo a la vez que recurre a los visuales de cómics de una manera entretenida.
        
            